\begin{song}[remember-chords]{title={Kratek stik},band={Big Foot Mama}}

	\begin{intro*}
		_{Am}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		P^{Am}lazim se, tam kjer ve^Fter se igra, \\
		p^{Am}lazim se iz tega lažne^Fga sveta, \\
		p^{Am}lazim tja kjer me svetl^Foba zaslepi, \\
		t^{Am}ja, kjer zvok moje misli preglasi.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		G^ledam te, ko v^ihar te nosi stran, \\
		v^idim te, tvoj p^ogled je vzravnan, \\
		g^ledam te kot da še ved^no si junak, \\
		v^idim te kako je miren tvoj korak.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=predrefren]
		V^Fse to kar nisem v^Gedel ne verjel, \\
		z^{Dm}dej vem, zde^{E7}j vem.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^{Am}se bi dal, \\
		d^Ca se temna noč obr^Gne v dan. \\
		V^{E7}se bi dal, v^{Am}se bi dal, \\
		d^Ca se dota^Gknem tvojih sa^{E7}nj. {} \\
		Vse bi dal, vs^{Am}e bi dal, \\
		vsaj za k^Cratek stik dl^Gani ob dlan, \\
		v^{E7}se bi dal, v^{Am}se bi dal.
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Č^utim da se spomin mi že^* {} mrači, \\
		č^utim da ostajam brez m^*{} oči, \\
		č^utim te vse bližje se^* {} mi zdiš, \\
		č^utim te vse bližje se vrtiš.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=predrefren]
		V^se to kar nisem v^edel na verjel, \\
		z^daj vem (zdaj veš), z^daj vem (zdaj veš).
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		V^se bi dal, \\
		d^a se temna noč obr^ne v dan. \\
		V^se bi dal, v^se bi dal, \\
		d^a se dota^knem tvojih sa^nj. {} \\
		Vse bi dal, vs^e bi dal, \\
		vsaj za k^ratek stik dl^ani ob dlan, \\
		v^se bi dal, v^se bi dal.
	\end{refren}

\end{song}
